［文宣智取］輿論戰核彈 政府警察故意引示威者入立法會

推

文宣巴打 可以落重筆

推上國際

警察不設防

推佢老味

on9警察

警察故意不設防

推！！！！！

班狗特登收兵

摩擦力很強

手錶露出馬腳

要話俾全世界聽班狗係有心造鳩示威者
有陰謀有部署, 揭穿佢地真面目俾班港豬睇!!

幫推

Push

push

要打輿論戰

警方故意擅離職守

必推

警方故意讓示威者線入立法會，隨後才趕人

水鏡門徒

劇本嚟

鬼先係警察

賭兩蚊佢話隻錶冇電停左

佢地點解唔企出嚟守？

其實真既話
更加體現到咩叫將計就計
好多人成日話唔好中計唔好中計
有時就係乘人之計反Cup都可以有出路

要係玻璃後守

文宣巴打

lm

推畀文宣巴打

震驚！政府竟故意引示威者進入立法會

一齊都係黑警

文宣上大枱

呢單野係黑警玩政治

蠢撚過隻豬

水鏡

摩擦力勁過高雄

黑警政治不中立
引示威者入立會

推佢老母閪

故意不設防不趕人

推上去

材料

堆

當差真係100%弱撚智...

黑警突然棄守立會引示威者

點解衝擊咁耐
咁遲先出手？

一早知係啲外籍警官收外國錢搞亂香港啦！

係故意引發佔領

兄弟 有無巴打幫手出圖

柒撚到

懷疑帶頭衝既（示威者） 好似前幾日既灰衫警察一樣 係由警察假扮

唔行呢步都可以搜車

預知未來

故意引發佔領 再幫政府講說話
作為公務員 政治不中立

文宣組

好波
正常搵source link

推爆佢

好強嘅摩擦力

說好的維護法治呢?

backup

推 比人見到佢地d奸計！！！
文宣又好大家都好 全部推！！

推呀

push!! 依家就係打文宣戰，智取社會民意既時候!!

條片有無backup

Backup片

有無人有原片 backup

backup呀

黑警會delete

Backup

其實我懷疑哩位亞蛇右邊面個粒係疣，性病嗰隻。

機械錶本身就冇電

有無巴打幫忙backup

者係話狗仔退守都係假
刻意放棄守護立法機關

即係立法會餐廳、議員及職員可向警務處長申請索償？

無電無電隻錶壞咗唔關我事汪

未來警察

back up
弱智yi jin 狗

p

呢個要推

推 唔好比佢狗隻逞

屌
香港人真係世界上最高智慧生物
（除咗香港警察）

講埋由頭到尾都係諗住小巴查人

強烈譴責警方任由示威者進入立法會
促請警方嚴正執法！！

你懂的

推推推

說好的警察保護公共財產呢?
原來為做一場大戲就可以放棄守護

已經Backup咗原片

ON9仔 有樣睇

警察割席?!

有苦說不得,放輕手腳, 故意放示威者入立會,
暗表不滿。

7到飛起

推上報

唔識backup facebook片

落重佢

已backup
仆街, 呢到冇link要自己搵

摩擦力

P for Pish

推！

文宣一定要打爆佢

Thanks bro

【有圖可airdrop】請廣傳！2019年7月1日 屬於香港人嘅《香港人宣言》

希望大家有用！

5點就知9點會點？

唔係任由
係設計引誘

Sorry 手足 岩岩見到

推撚到佢哋仆街

文宣！！

推上reddit先

扮藍絲係輿論致性關鍵
逼到班狗騎虎難下

警察想利用市民對香港嘅熱愛發動政變

岩
呢個位好重要
明明班警可以出嚟 但任由你班示威者打
放警係玻璃後面
唔係要保護玻璃咩
點解依家要玻璃保護警察

求原link

已backup

pish

呢班含家產真係要係國際法庭清算佢地

放上youtube 又好

Backup左要upload去邊？

推啊 黑警

警方故意不設防 引示威者入立法會
立法會遭到破壞 警察難辭其咎

Backup片 放大佢

Youtube 先 ？

推佢老母

等有backup link先

應該同熱狗夾好左
志偉徒弟黃洋達露出馬腳

警察入到立法會點解唔設防線

Send比藍絲打分化

警察係唔係引清兵入關 有失專業

一哥：隻錶係專登較快幾個鐘，大家唔好笑，我係真心嘅

明明一開始有警 點解一條防線都無

推呀！

點解入面一次pepper 都唔出

根本就是政苦克警黑社會大龍鳳
好似早幾日在警總咁搵自己人帶頭搧動衝入去

唔該文宣組

咁點解要預先錄？
佢照返9點錄咪得

仲有我地入左立法會舉Banner對我地都有理

藍絲：點解畀班示威者用手推車撞成十幾分鐘都唔阻止？
手推車ja wo

黑衫口罩返工

警察利用市民發動政變？竟將示威者引入立法會後消失無蹤？

標題都諗好左

文宣巴打一定要
寫到好似聰明人先睇到隻錶咁
班廢老師奶就會掙住認叻周圍share

推撚爆佢

推咩？示威者事後被警察捉？

呢單野根本係林鄭玩小聰明
引人衝完製造大量圖片
都叫做幫保皇黨助選

幫手推

佢想屈示威者做暴徒

呢場係我地衝定係警察引人就靠我地

唔係志在捉人 係想保皇黨係選舉上抽到水

幫手推上熱門

毅進時間係唔同香港時間嘅

5點

唔想潑冷水，但政府不嬲自說自話，冇人理真相...

求文宣組大大力出手

推 屌你老母黑警

揚威國際啦, 屌你老母死公安

麻煩各位巴絲幫手upvote
但係千其唔好留D冇討論價值的comment, 例如"shame on u", "fuck police"

係警方臥底衝入立法會 示威者只係跟住入去

cap圖派街坊

Backup link :

如果將之前灰衫25仔衝警總單野煲大佢可以話香港警察想發動政變
推到俾中共睇到

但對我地有無不利先
我地有宣言點都容易Make Noise
依家我地又唔係要港獨，D 訴求都好理性正常

藍絲都唔理啦，但黃絲真係會民意逆轉咩

馬總統看手錶

推爆佢老母

Pish

仲有警察保護公物
點解警察要企玻璃後面
唔企玻璃前面
由你用手推車撞成15分鐘

推俾蘋果?

部分警察已開始叛變

但好似好撚濛 仆街了

推!!!

612立會外邊設曬防
今日就係入邊設防
612當日示威者大門都埋到 就俾啲狗趕返出嚟
今日竟然淨係企係度睇戲同嗌咪 擺明希望示威者衝
而且九點鐘 有煙入嚟 未知係邊邊放 （如果警犬預先上豬咀 代表佢地知道將會有煙 求fact check）
出煙後 啲狗就退曬 由示威者衝入嚟 佔咗立法會

警察合謀

Backup 呀😂 拎去用plz

有無和理非每逢星期六去禮賓府唱聖詩用愛與和平感化林鄭

好

自編自導自演

即係黑警又自把自為, 立法會真係多得佢唔少

成件事 顯示有預謀

今次點解釋
無電?定係你班仆街眼有問題

江派已控制警隊?
向林鄭與習派借刀殺人?

記者會 可以問

做多咗啦戇鳩狗

記者會可以問

根本是一個以為有終點的局

10/10

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

臨時演員都係演員 麻煩尊業少少

文宣出動啦

好有台媒feel，推

應驗今朝連登仔講既民意
林鄭條八婆一直玩緊下三流權術 當向保皇黨獻花

隔離有狗片點樣發癲打散緊示威者，推埋又可以整合上國際

陰濕狗咬人呀
巴打好眼力

Link?

大力推

警方故意退守協助示威者破壞立法會

可唔可以將5:00打後做嘅嘢入佢哋數？
例如:派人扮示威者帶領衝擊立法會

反正有水刮隊長咁做得嘢

雨革果陣已經係咁用呢招啦

震驚！七百萬人！警察有蚱！

點睇？

Push俾啲話人暴民既人睇

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

警方為報復立法會開獨立調查委員會動議
惡意放行示威者入立法會內破壞

又係局

大力推

平時:

今日:

推到佢仆街

戇撚鳩

今次散水純粹趕走人而唔拉人

只有用長輩圖，佢哋先buy

震驚！政府策畫7。1佔領立法會運動

平時

今日 收到order，要放人入立法會
並沒有設立任何防線

推俾文宣

平日

中不中計都好，向黄絲今天71遊行人士和理非解釋始末,如何用和理非方法持續抗爭.

唔好再推

文宣決定

?

要推，要推

有問題? 可提出
唔通有blind spot

你的觀察力很強.jpg

有警察叛變
可以同英國鬼警司有關

當然！只不過如果ok嘅多一個idea
之前手腳慢入唔到文宣嘛

去完旅行無set返隻錶

再推理一下件事
1. 五點鐘拍片：即係四點前決定，寫稿詞、出鏡人選、攝影準備，最少一個鐘，即係可能三點半至四點已經開始準備。

2. 九點鐘後清場：需要等遊行市民離開金鐘，避免鎮壓時有市民順道到場聲援，決定清場時間九點後，需要政府高層開會討論，會議需時半小時。

咁時間線推到去三點，甚至兩點，因為政府效率一向好慢。

推到黑警冚家剷

集思廣益
有盲點都提下

負評都講下

狗真係狗，冇撚腦蠢過隻閪

大家幫狗手揚名國際

研究定隻錶係咩牌子

PUSH

So, people are now speculating that the police gave up LEGCO to the protesters to allow them to smash it up and then push against the momentum of these rolling protests. At the moment, it's hard to know if this is true, it certainly seems like the police over-stretched themselves and couldn't sustain a safe defence. Why this was we may find out as time goes by. I have my own theories.
I personally don't buy the idea that the Gov/police willingly gave up LEGCO in an EPIC gamble to gain sympathy.

In order to counter such malign propaganda, it is important to push out a stronger narrative.

1) This was a non-violent take over of a government building. Unlike yesterday's pro-police march, no one was assaulted, attacked or threatened.
2) Much government property was destroyed. In a social uprising like this, government property and the instruments of ruling are legitimate targets for destruction.
3) No private property was destroyed. People even paid for drinks in the LEGCO canteen.
4) Items not related to ruling, like artefacts and libraries inside LEGCO were not touched. This was not wonton violence or a riot. It was a targeted poltical attack on the instruments of government.
5) The origins of this action started many years back. Today was just another expression of how much Hong Kongers are willing to fight for their city, despite the huge odds against them.
-
The MOST IMPORTANT THING THOUGH IS TO GET OUT AND PROTEST AGAIN - S O O N!
-
Whether you support what happened today or not, this is not an excuse to take off the pressure now and concede.
Hong Kong needs another huge protest, QUICK, to show that they have the stamina to keep fighting this battle for the city.

Everyone has a different role to play when confronting a malign, unrepresentative government. Stay focused, stay united. DON'T ATTACK THE FRINGE and descend into infighting.

所以入到去都冇亂破壞
仲維持秩序

都係嗰句
如果警察跟足規矩行正路
無人可以鬧得佢入
但班黑警三番四次出古惑、駛橫手
慣咗唔按正途做
結果咪柒出國際
有無巴打整英文版嘅圖推上國際？

what time is it ? ........5pm haha

幫狗狗揚名海外

唔盡忠職守?
隻隻發情期去哂交配?

做緊任務邊會冇電咁唔專業

真係同德國國會縱火案齊名了

請文宣組幫狗狗揚名海外

漏咗非專家演員失誤
可能拍片時又 NG 咗幾次
導演又要拍多幾個 take畀一哥揀
最少都玩半粒鐘

平野係咁架啦，肯定嫖得多錶都無錢買

應該真係無心之失(蠢撚過閪)

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

邊有說服力
執勤期間成日要望錶架
呢次輿論上入硬佢

推呀呢個

林鄭開記招
記者朋友識做啦

快d 去幫港出聲/Speak Out HK 港人港地/ HKG報
轟炸洗版

幫港出聲

Speak Out HK 港人港地

HKG 報

華生

上次燃燒彈單嘢仲未柒夠，先響號、後投擲

煽惑(incite) 或教唆 (abets)：以游說、勸誘、利誘、脅迫或施壓的方式，促使他人在自己不用出手的情況下，完成自己的犯罪意圖。

1970年2月，港府修正1938年的條例，主要改動，是在第3條「煽動意圖」加入了兩項：（f）煽惑他人行使暴力（”to incite persons to violence”）；或（g）慫使他人不守法或不服從合法命令（"to counsel disobedience to law or to any lawful order"），並在第 4 條加設了「展示」（"display"）煽動性刊物也屬罪行。

在香港的普通法和成文法裡，他人試圖、串謀、煽惑或教唆他人犯罪，均是違法行為。根據《刑事訴訟程序條例》 第89條 ：「任何人協助，教唆，慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪」，而《刑事罪行條例》第10 條則規定，任何人作出、企圖作出、準備作出或與任何人串謀作出具煽動意圖的作為，或發表煽動文字或煽動刊物，即屬違法。

黑警協助 煽惑 示威者 衝擊立法會

放人入法會 侮辱香港莊嚴同尊嚴

屌你柒撚到hi 警狗

煽惑他人行使暴力

明明人地用手推車都唔阻止
明明人地入立法會 一條防線都冇?

同時做 可唔可行?

政府真係好撚賤
成日出陰招 但又要自爆
好撚柒

毅進仔真係毅進仔

佢講咩唔重要啦

震驚香港7百萬人

支持警察 但今次真係好失望
打鳩佢地嘛！
要同啲鄉親父老講

//部門：政府新聞處
稿號：ANE2019070200066
編輯注意：行政長官會見傳媒
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

行政長官林鄭月娥今日（七月二日）上午四時於在灣仔軍器廠街一號警察總部警政大樓三樓大堂會見傳媒。

政務司司長張建宗、保安局局長李家超及警務處處長盧偉聰亦會出席。

傳媒代表請於警政大樓一樓大堂集合。
完
2019年7月2日（星期二）
香港時間2時30分//

重覆一次
執勤期間成日要望錶架
咩無電
去完旅行唔記得較返時間之類嘅解釋
絕對係大話

背後策劃呀，引咩
一早知係習派江派權鬥，派啲示威者去搞亂香港！

麻煩各位巴絲幫手upvote
但係千其唔好留D冇討論價值的comment, 例如"shame on u", "fuck police"

白衫係大學生... 但智力就...

補充
佢係香港漫畫家黎
希望各位義士自行判斷
只係想俾手足多一條路行
總知大家一定要冇事

已up
點解crosspost唔到去其他sub? pics太公海

【文宣注意】 警方5點預言玩立會空城計 英文全文

犀利咁都發現到

有咩sub推薦?

推畀記者朋友睇到

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

咩錶嚟 知唔知 做定research

第一時間諗住去conspiracy ...
其他要包裝下

推啊

英文巴打

老老實實 如果今日晏就之後中環旺角 金鋪珠寶行有事咁點
真係仲由佢無政府狀態？
如果玩後退放任示威者 為宣揚警方和平 以為自己好醒
一定畀所有商家屌到你開花

推畀記者

外國版已出

【文宣注意】 警方5點預言玩立會空城計 英文全文

超強巴打

狗頭豬腦

目的係咩
想製造示威者好暴力輿論？
如果係咁，佢地今次算失敗喎

愈諗愈嬲

屌咩事

特登放軟手腳 目標係換取政治籌碼

無諗過保護立法會
好彩示威者自律

立法會有警
點解一個警都見唔到

明知去立法會會議廳
點解唔守
根本引清兵入關

放堆 cls 但on9

證據
20:52 RTHK睇到閘後好多警察防守,
但係NOW睇到部分警察已經撤退緊

20:52 過左40秒, 原本係閘後防守既警察突然全部撤哂

20:56 示威者終於攻入無警察駐守既立法會

點解要突然撒

事實證明

點解唔出pepper tear gas

account唔夠2個月...
巴打個AC夠唔夠?

黑警佈局

衝擊立法會根本係警方自導自演。每一次都係用同一手法，派臥底入人群做做暴力行動，之後爭取輿論，仲有CCTVB幫手。就算俾你捉到個人，咪又係俾警方放走，因為係警察自己人吖嘛！

係

兩邊都係警察

再推 記者朋友入黎啦喂

俾多張轉返180度既相, 咁先容易睇返個時間

記者朋友

pics唔比po screen cap
要搵第2個sub開過

記者要由預知未來件事開始問，追問到「警方係咪佈局煽動示威者進入立法會？」呢句先夠力，警方點答唔重要。

除非真係有卧底，如果唔係點講都講唔過，人哋畀位你入就入，中伏無得怨。反而應該諗下有乜嘢係我哋理直氣壯嘅point

真心要煲大佢

唉 只可以話 真係中撚哂計
但呢D圖一定要SHARE出去 話比全世界人知
個垃圾黑警高層 係智障仔 要引人入去 就唔撚應該戴錶
最好推到上外國媒體都知道 依家D黑警點樣黎陷害我地D示威者

打輿論戰

衝入立法會係迫於無奈，

因為市民嘅訴求，從來冇得到回覆，

林鄭嘅道歉，根本係空殼

繼續欺騙市民，

所以先要行動升級

打爆幾幅玻璃，一個徽章，只不過一堆死物

令三個人犧牲，呢個政權先至係暴

我知大家今晚好攰，
但求文宣組，儘快！

煲撚爆佢

要搵一個啱嘅施力點

我哋用力撳落去！

夠呀 我唔知有限制
聽日執執佢先 屋企人訓左唔開得電腦

基本係打輿論泥漿摔角
政府肯定會集中講破壞立法會
咁呢邊就要強調點解示威者入到立法會？
懷疑係警方設局煽動
你玩結果
我玩原因
同一件事玩扯大纜鬥力
示威者形象遭受抹黑
警察都好難清白

理解，政府都係攞個point嚟鳩噏插我哋，所以唔好喺一個佢哋有優勢嘅point 同佢拗

劣作, 隨便拎去用

我睇下佢地d rules先

可能係7月1 朝早5點就預謀到

立法會選舉64比咁耐泛民含足咁耐
大把fans谷9左廿年
今次起碼幫佢地落建制面
出返啖氣

低級錯誤

wow

明白

洗撚咩，唔好理佢鬼唔鬼、局唔局。

當議會不能代表人民，政府不聽民意，人民就要直接發聲，而議會正正係應該發表人民聲音既地方。

依家唔做都做左啦，唔好邊個怨邊個。

拿拿聲做文宣+長輩圖頂住先啦，唔好輸左2百萬+1人既本錢。

要煲大呢件事

朝早好似冇哂人講警方出陰招

咁快靜？

記住 無怨個巴打
係問題邊個引起
問責負責同事

盧偉聰：警員暫撤離因要重組如何取回立會

講到口啞啞
一哥都覺有問題

撐完警之後，都咁無能，好失望

！！！！馬拉松式airdrop正式開始！！！！

文宣組成晚唔訓做好 兄弟 接力

posh

分化和理非同勇武，正正係咁，香港人更加要團結一致，

警方係棋子？
政治、權鬥
永遠比大家平民想像中更加高深莫測
簡而言之
寒戰

警察高層經過二十多年
昨晚終於成功奪權
深夜我地見到嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

半夜三更
問下大家，你地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做返主角咁

可以spin 埋帶頭破壞入議會係警方同撐警既人，
而且好可能有某大政黨既人，
因為曾鈺成既相起初完整無缺

五隻手指代表五大訴求

寒戰文宣有冇得諗？

推爆，有冇人整timeline

各位關心香港、愛護香港的朋友：

經歷昨夜一役，想必坊間會有不同的想法，但無論如何，我們懇請大家和我們一起，在雞蛋與高牆之間，永遠站在雞蛋的一方。

香港人經歷百萬人上街、二百萬零一人上街，經歷戰友的離去，但政權依然不為所動，依舊態度傲慢。香港人面對運動的困局，有人悲傷，有人絕望，有人憤怒，我們何嘗不是百感交集，我們何嘗不是在運動升級上苦思無果。

我們縱然不希望見到暴政催生的種種行動，但我們絕對理解和明白抗爭者的選擇。昨夜一眾學子，奮不顧身，放手一搏，其實只是踏出了比我們所有人都更有勇氣的一步。

我們可以對不同的行動手法有不同看法，但我們懇請大家，不要指責，不要割蓆。抗爭者和我們一樣、甚至比我們更愛香港這個城市。我們最需要的，在同一條船上，擁抱大家，守護大家，愛惜大家。

六月過去，抗爭未完。守望同伴、爭取民主仍然長路漫漫。此時此刻，讓我們在自己的家庭、朋友圈和社區，對憾虛假謊言，抵抗犬儒思想，與甘願屈服於極權之下的恐懼與無奈戰鬥，堅持真相和道理，堅持一個人都不能少，為我們愛的香港人走下去。

民間人權陣線秘書處

好嬲，又話一入去就拘捕

利申：我係藍絲

盧偉聰表示警方深夜清場時使用催淚煙，他強調香港是法治社會，相信香港市民會對有關的暴力行為感到失望。有記者問到警方在晚上突然撤離立法會，是否故意引示威者仕入局。盧偉聰回應指，有關說法並不準確，他指當時警員駐守立法會差不多8小時，但民眾不斷衝擊立法會門外，加上受到地形所限，警方難以使用一些用於室外的武力。他又提到，有示威者關掉室內部分照明，他擔心立法會內一片漆黑會導致人踩人或警民之間發生不愉快事件，同時有示威者向警方投擲白色煙霧，因此警員在沒辦法的情況下唯有暫時撤離，全力部署重奪立法會的策略。

點解一早唔用催淚煙清場
要等到7月2日先清
係唔係故意畀示威者入到去立法會
明明堡低都可以用
空城計
政治機器

唔俾你衝，就話警察係極權走狗

俾你衝，就話警察引誘你衝

條路係你地自己揀嘅，強行開門嗰個都係你地，到頭來怪鳩人

如果件事成功咗，有光環嘅話，你地又會唔會分返個光環俾警察？

巴打摩擦力好強

分唔清你地夠竟係豬定狗

cls，咁都發現到

我賭時差唔記得咗較

警隊內部出現問題?

毅進戴錶唔駛你教

白衫都毅進？

高分低...能

唔洗放工咩

plan咗凌晨四點仲有記招，唔早d訓點起身

半夜三更
我地呢三個月嚟
幾時見過比卡超好似噚晚咁精神？
留意一下，佢氣色飽滿
堂眉冇再八字過，公公樣冇埋
一副精神樣，做咗主角咁款

警方係棋子？
政治、權鬥
永遠比大家平民想像中更加高深莫測
簡而言之
寒戰

警察高層經過二十多年
昨晚終於成功奪權
深夜我地見到嘅
係一幕挾天子以令諸侯
林鄭落入一哥盧偉聰同前警務處副處長李家超嘅掌控中

可以嘅話可唔可以show到個錶係郁嘅

蘋果會唔會報呢單野

一定係收咗示威者來自外國勢力嘅錢，求長輩圖些牙

凌晨4點先記招，第一係想話畀人知佢地身到身，唔洗預錄。第二係俾人件事好緊急嘅感覺。第三係對像根本唔係香港人，係想俾外國政府睇。表明香港人係示威暴力行為，叫佢地唔好再出聲支持香港人爭取民主。
今次自導自演應該係對應國際頭版事件，想令國際輿論返到對港府有利方向。應該之後都仲會做多幾次呢d自導自演。

咁立會仲要爆幾多次玻璃

但下次打鳩特首辦一定唔會放水，到時一定有人揾689雨革開槍個文件出嚟

今次打爆秘書處文件櫃，唔知有冇人影下機密文件

如果我在場會好想知南丫海難調查報告

欲擒先縱 請君入甕

傳送門

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

From 【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

【目的】

【正面文宣】
示威者訪問：四個人決定留守到最後

示威者訪問：一齊走，佢地唔走我地唔走

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

【負面文宣】
林鄭已讀不回（whatsapp版）

【文宣注意】 警方5點預言玩立會空城計 英文全文

【長輩圖】

【雙語宣言】

各位親愛的香港市民，
Dear Hong Kong citizens,

我們是一群來自民間的示威者。今天，我們捨身成仁，決定進佔香港特區政府立法會。
We are a group of civilians taking to the streets to protest for our demands. Today, we made the decision to sacrifice ourselves in occupying the Legislative Council of Hong Kong.

市民於6月起進行多次示威活動，當中更包括二百萬遊行，懇求希望政府撒回修例，而政府置若岡聞，不諳民情，竟置香港大眾於不顧，甚至以民為敵。
The citizens of Hong Kong have been protesting throughout June 2019, including a march attended by two-million people. With goodwill, we asked the government to withdraw the extradition bill. However, the government has not only chosen to ignore our outcry, but also further antagonise us.

現任特區政府已非港人所願，立法會選舉制度更無法表達民意，尤以功能組別為甚，純淪為政治工具，所以我們不得不進行各種佔領，不合作、乃至今日進佔立法會行動。
The current government of Hong Kong has failed all Hong Kong citizens. Furthermore, the undemocratic election procedure of the Legislative Council prevents people's will from being heeded by the government. As a result, we were forced onto the streets, and even into the LegCo building today, in order to make our voices heard.

我們佔領者，現在政府立法會，正式要求特首林鄭月娥與市民對話，完成五大訴求：
Now, we the occupiers of the LegCo building hereby demand our Chief Executive Carrie Lam to enter into a dialogue with the citizens of Hong Kong, and to fulfill our following 5 main demands:

一、徹底撤回修例
1. Completely withdraw the extradition bill.
二、收回暴動定義
2. Retract the characterisation of the recent protests as "riots".
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
3. Abort the prosecutions against all protesters in this movement.
四、徹底追究警隊濫權情況
Investigate the abuse of power in the police force, holding all perpetuators of police brutality accountable.

最後我們覺得問題的根源，是香港人仍然沒有立法會及行政長官的全面普選，所以我們要求
Last but not least, all these issues stem from the lack of true universal suffrage of both Legislative Council and Chief Executive, therefore we demand:

五、2020年立法會全面普選
5. Electoral Reform of Legislative Council in 2020

「反送中運動」發展至今，有三位年輕市民殉道。我們心繫家園，付出身軀只是想守護我家。我等未忘憂憤，然心存善念，不願香港再有為民主、為自由、為公義再添亡魂。希望社會大眾團結一致，對抗惡法，對抗暴政，共同守護香港。
Thus far in our Anti-Extradition-Bill Movement, we have unfortunately witnessed the passing of three young citizens. Hong Kong is our home, and we are striving to protect her. We will not forget our grief and fury, but most importantly we do not wish to see another loss of invaluable life in our fight for democracy, freedom and justice. May every Hong Kong citizen unite and stand up to this unjust law and this despotic government, to be the guardians of Hong Kong.

入得嚟，坐十碌八碌，一身傷，預咗㗎啦，唔係點解要入嚟啊。

我知道我入嚟，唔會好有用，但係我都係攞一個象徵意義。希望大家都可以諗起台灣太陽花革命。

決定走嘅人，我唔會責怪佢哋。大家係手足，兄弟爬山，各自努力。

唉，希望你哋好運啦。

老竇畀唔到啲乜嘢你，睇吓老竇今日會唔會做到啲咩，睇吓對你將來嘅人生，會唔會有啲參考？

我唔敢講係對或錯，我怕佢媽媽話我教壞佢哋。到你哋成熟，有自己嘅個人思想，你哋就自己諗下啦。

示威者在7月1日衝擊立法會大樓，香港律師會會長彭韻僖表示，衝擊立法會的行為嚴重破壞香港法治，示威者應受到譴責，冀警方嚴正執法，示威者停止違法行為。

她表示，衝擊立法會的場面令很多人感到痛心，並非平時所見的香港，認為這種暴力方法表達意見完全不能接受，無助解決問題。她表示，示威者的訴求非常清楚，相信政府會溝通和聆聽意見，但示威者必須先冷靜下來，不能以這種失去理性的狀態解決問題。她希望，每個香港市民，包括法律界人士，都能夠盡一份力維護香港法治。

警方下次預錄記得要揾江sir，佢好專業記得除錶！

5:53

8:30

不過中間7:01要加現場情況，真係分開錄！所以唔記得除返錶，搞到唔連戲！

呢段係講咩
仲要有個錶印

講琴日?

From 【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

昨晚義士攻克立法會之際，我們緊急以《金鐘宣言》為基礎，寫下《香港己亥宣言》。

早前戰友以較宏觀角度寫下《金鐘宣言》，點出撥亂反正之策，實屬佳作。不過反覆研究後，它的部分用字或許可以被雕琢得更莊嚴、精煉。

是故，《香港己亥宣言》誕生。

遺憾地，修改速度趕不上局勢變化。

縱然 11 時起一小時獲得近3000正評，《香港己亥宣言》未能及時送達死守義士手上讓其考慮，我們對此感到自責。

本來，我們以為《香港己亥宣言》會就此默默退場，壽終正寢。

但有鑑於部分戰友熱心自發將《香港己亥宣言》翻譯成日文 —— 為免糟蹋戰友心血，我們決定奮起，一併公開《香港己亥宣言》中英日三版各一則，讓群眾決定此宣言之去留。

假如有幸反應正面，我們會進一步將之翻譯為法西德三語，以 中英法西德日 六種語言向國際及本土傳媒發出《香港己亥宣言》。

謹此 為我輩抗爭正名，定下中短期香港重光藍圖與目標！

中英文修訂稿

PDF

日文初稿

Photos Credit: 90後社會紀實

警方空成計

空城計 打錯

張超雄不滿警方放水讓示威者進入大樓破壞

張超雄都打緊同一個講述

有冇人知咩錶？
對比下錶面
D人有最粗最短支針指向9 明明嗰個係日期黎

琴日呀

有冇傳送門

長輩圖出動。

0553
0701
0830

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

之前狗扮人推得唔夠

師兄，狗咩?
係狗就唔會叫del post
最多我認之前我柒，但我係聽巴打講
唔信起我低

記得整埋英文ver. 話俾全世界知

有冇外國巴打

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

wow巴打好眼力

劇本係未一錄好，就有犬只cosplayer故意帶隊引人入去

好肉酸

鍵盤死士上！！！

政警關係決裂
前線警察心灰以冷
一見暴待即閃
無心守衞立法會

思想洗下啲老嘢個腦
將個討論焦點模糊化

老老實實 如果中環旺角 金鋪珠寶行有事咁點
真係仲由佢無政府狀態？
用意何在?
一早唔清 咁遲先清
畀所有商家屌到你開花

條片一定唔係自拍cam
backdrop 字正常
制服正常

所以係5pm

唔怪之得車仔撞成粒幾鐘都無狗理

搞到警方負上政治責任
垃圾政府禍港

三條七搞到兩地矛盾加劇

[文宣智取] 警員可抗不合法命令 612 暴政鎮壓市民 71 空城不設防換政治籌碼

理應連同問責官員下台

香港警察呢就.......
極醜惡

.

P

圍狗屋嗰日喎 我話

哦 sorry

狗屋 狗扮人衝要攪大啲